PS4 pro club 招新手輕鬆玩

招隊友 主要玩交波組織
新手都無所謂 最緊要岩玩
輕鬆玩 贏輸唔緊要
有意留tg

@lok_78

@HKerntHK

@yourbobbyhill2

@fifanotgood

@babayaga_john

@leeleewai

希望會係長玩 唔係想招parttine

https://t/me/imDanielJames

part time

膠龍+ ST 有位?

大約幾多點開波

https://t/me/carrielam8964777

@fu147

來吧 full time

full time

me 主打cb, 唔勁

@toxicjj8888